［突發］［香港淪陷］應承我，6點前所有唔關聽日行動既Post拉哂落去

0527 大三罷要人，行動

up

推

Up

推2

推3

聽朝唔理你係邊, 都要出街坐車行路, 逼爆香港

推4

Pish

何乜乜死關我L 事

行動post少撚過何鴻燊

push

who are you?
點解要應承你?

PISH

香港獨立

5.27 「黎明行動」癱瘓全港

行動

推呢個

香港民族

㩒撚錯

自推十次原諒你

你班仆街去關心一個nobody 都唔關心自己人

死因庭將就陳彥霖死因展開研訊
26.05.2020 13:52

在去年反修例風波中，被發現浮屍大海的15歲知專設計學院學生陳彥霖，死因庭將展開研訊，排期在下月24日進行研訊前檢討聆訊，以非公開形式進行，預計需時半日。

聆訊是根據死因裁判官條例進行，死因裁判官可在死亡個案進行研訊前檢討，以合理切實可行的範圍內，決定如何以公正和迅速的方式完成研訊。

個班pr 黎

Push

轟上熱門，屌醒班柒頭

香港人 街頭見

靚名，覆

推
香港獨立

唔洗拉, 係直情唔好禁入去睇/留言

唔拉會比班pr 推上熱門長期置頂

幫推

多謝你
聽日見

人手置頂
香港淪陷

轟

聽日一定出
大家要喺心裡面定立一個自己嘅目標

置頂

推呀！

聽日一定去, 無衝突

不過大把人出黎抽水,
d 有錢佬幾多交往
實有記者問

呢d 新聞一個星期算少
仲有出殯葬禮
花邊新聞
大把話題

無可能停

另一角度睇, 呢d 先係老香港

光復香港 時代革命

拉佢老母

pish

推行動po

淨係識塞大路 緊係阻唔到我翻工

推行動post

置頂唔到

推思考post

依加先開POST會唔會太遲

開post ，幫你置頂

即係乜策略

D 媒體吹到賭王好緊要！

推推推

關於沈教授20點之我見

街頭見

Pish聽日見

政府企到咁硬 出來做condom 坐監？

推爆

支持
聽日會罷工

推 光復香港同時要光復連登熱門

推呀！！！！！

推 行動post

好的

Pr googogo

所以我地要硬過佢
送中夠硬啦

手動置頂

ok

Go

Thanks!

Pish ur push

何鴻燊係共匪頭馬，佢憑咩俾人悼念！

P

應該係計點擊率
短時間內大量人撳入去睇
就算得幾個留言同正評都上到熱門

想拉手足丫 SIR！！！？？？

聽日見

Okay

又大三罷

拉
拉拉拉拉拉
拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉
拉拉拉拉拉
拉拉拉拉拉
拉拉拉拉拉
拉拉拉拉拉
拉拉拉拉拉
拉拉拉拉拉

推！

全個post都係推推拉拉

up yr up

pudh

幫推，聽日見

淨係罷工上唔到報紙, 要罷工同時去政府總部旁個公園靜坐, 人數夠多就可以上到報, 上到報先會對特區政府造成壓力。

所以香港淪陷

起我底啦
Sir你老母

推，轟，置頂

推 啱啱手快按咗不推文

再推行動po

都可以一齊去佢嘅追思會嘅

咪撚再覆嗰啲賭王post啦

罰你推十次

思路正確
正中下懷！

到時見

tui

已推

推，要見返上年六月連登，全部行動po。

Sir 睇咗幾個post都係叫人出去送頭啵
好想拉手足呀？？

推!

我土

This has to be tui
NOW or NEVER

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
塞爆港島

罷啊！係罷就大家一齊罷！遊車河塞爆地鐵都得架

721831101111

Tui

Bump

多謝佢地幾隻5毛狗幫推po算啦

第一隻完全封鎖左睇唔到佢講乜，另外2隻衝出黎護航，一齊block撚埋算

唔好俾人帶風向

想俾人慢水煮青蛙？

呢隻又係0.5黎，一早block左

樓主之前係咪好少block人

光復香港！

再推

拉

大家要小心

no

呢個認真
雖然p牌做唔到啲乜

今晚20:00開始港島會佈防佈到One piece明哥招鳥籠咁
聽日入港島係會一場硬仗

咁危險所以任何招數我地都唔好試 好危險嫁

罷工ge千奇要留係屋企 千奇唔好black blo行街
黎明行動千奇唔好堵路
有車ge人千奇唔好5:00出車
千奇唔好係建制派屋宛開花
千奇唔好係狗鐵暈
千奇唔好呀

永遠懷念

promise me fuck you

cctai又係度玩情緒勒索文革2.0

迫人一定要講政治唔比講其他野

罷工呢個行動咁垃圾就唔好再嚟啦

Cctai 你老母
香港重唔重要？

Upvotei

轟，置頂

See y tmr

P牌推唔到

我冇話香港唔重要，只係你迫人唔比討論其他野就係文革，同北韓領導人死咗一定要喊一樣咁尊制

同埋跟據過往經驗啲所謂罷工完全冇撚用只係推人去死

希望你地唔好咁傻豬好似之前咁塞港鐵，主要原因重狗

咁你認為聽日/後日國安法重唔重要

任何方法都要做

推！！！

聽日 街頭見

要人

推上去！

成班垃圾 有港督 麥理浩 唔到悼念， 走去悼念何鴻燊? 聽日係 港督逝世20週年

呢個算唔算?

527

算 行動 推佢老母

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

Pushhh

【置頂】527 終極戰略

好

準備6:00，行動/戰術post 炸佢老未

推呀 何鴻燊死關我撚事 我又冇份分身家

osh

好多5毛 推其他post

推 路邊考final 都照出

prsh

on,99 5毛

Pr 要拉走行動戰術post

up gogogofo

See u

來回紅隧又折返人間

gogogogogo

快速

得

see me

有消息指國安會在遊行期間投放武漢病毒

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

只推527行動post

甴近平

Push!

其他唔關重要Post用不推文覆